點睇孫中山犯咗大清律列都可以響港大樹立銅像？

港大係咪鼓勵學生用武力推翻政府？
李國譚容不下罪犯戴妖卻容得下孫中山

*章

用國安法拉佢

成王敗寇